跪求輕快音樂

依排個人好sad
好想有啲輕快嘅音樂幫自己打氣
廣東歌，日文，英文，韓文，咩語文都得嫁

Versace on the floor
24k magic

Summer Nights (Grease)
Singin' In The Rain - Gene Kelly

包你開心返

倔強愛情的勝利

陳柏宇 - Mr. Adult